[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

【1月3日晚上7-9時 中環愛丁堡廣場】
教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

集會詳情：
日期：2020年1月3日
集會地點：中環愛丁堡廣場
集會時間：下午7時至9時
（已獲警方發出不反對通知書）

過去半年，政府及建制人士連番針對教育界及前線教師作出攻擊，歸咎通識科教育失敗、造謠教師煽動年輕人上街、未審先判被投訴的教師專業失當。近日教育局更把施壓升級，表示將會更嚴厲跟進被捕及被投訴的個案。教育局局長楊潤雄接受內地官媒表示，若學校及校長支持被調查的教師，可取消校長資格。

種種的無理打壓，威嚇教育界，製造白色恐怖，目的在把政治事件諉過於教育界，把教育界當作代罪羔羊，並要令教育界噤聲，做法令人極度憤怒。

因此，教協將於1月3日（星期五晚上7時）舉行教育界「無懼白色恐怖，堅守教育專業」的晚間集會，我們呼籲教育界必須團結一致，放學後與同事和朋友一起出席集會，以最強烈的聲音向教育局和白色恐怖齊聲說不。

#教協 #HKPTU #團結護專業 #教育界集會